[I/A/PC]マジカミMGCM成人手遊鉅作一週年 - 五等分的花嫁8月合作 (2)

你相信無限可能性嗎?
魔法少女主題 (回合制指令RPG)

ios:

Android:

Android DX版:
要先dl DMM game store apk，再係DMM game store入面 dl MGCM DX apk

PC(網頁版)要vpn:

PC(網頁版)-DX版唔駛VPN

wiki:

八月有五等分聯乘活動!

九月有某X作聯乘

2020年第3季活動預告：

連登公會(チーム)ID
1. 21948810

2. 97108486

拿話晒都12億制作費
唔玩都撳黎睇下丫

識郁既

如何刷首抽
只有ios同an普通版有得刷，網頁同dx版要刷都要洗DMM acc會比較麻煩，建議先手機刷完再引繼去其他版玩

流程：裝驚＞撳撳撳＞去到Ｋ房領獎（應該有13000石左右）＞抽＞唔岩就＞
ios: del app
an: del data
然後去番step 1撳過

抽到咩角開得?
睇呢度

不過呢隻驚唔可以一隊走天涯，唔同模式唔同敵人都要稍稍砌下隊砌下角
無話無邊隻唔開得驚，就算拎到雙ＳＳ角之後都仲要補角先齊隊
[26/6 update]
刷唔到圓神168 2020陽彩 再加多隻SS角都唔好開驚

新手建議
擺好最好既4隻角做基礎
(例：干擾角：[送既]惡魔いろは、buff角：[主線拎]SR陽彩、打手、打手)
先睇住d素材黎升上廿零三十Lv先
唔夠打先再提升
先主線，到三或四章開vs，每日都清vs體賺幣
之後推主線到9定10章，開埋塔同討伐
加上活動，呢d獲取素材既性價比比起曜日，主線都要高，所以優先打
之後想升角升技就自行安排

巴打角評

-截至26/6前-

打手：
鳳凰丹：主線好少用得著，但打無盡之類單體Boss就好有用，兩招技都帶火傷，2技超大力，單體輸出最Top Class，仲有自帶復活加攻（注意：佢復活有cd，cd完左可以再復活）。
19 Evo 蒼（我無，會Coin換）：主線打手，快速清場，打單體Boss就唔多夠力。1技最高50%解敵Buff, 2技全體攻擊加裂傷，3技單體冰凍，如果嗰下打死對手，傷害會擴散至全體。

坦：
電車いろは：長駐50% 機率傷害無效，所有攻擊帶40%機會擊暈，1技機率回復無效，2技一招打3下全體，每一下都有50%解敵方Buff。可Sup神坦。
皇騎蒼：1技斬3下，每下最高50%機率降防，2技自解Debuff，自上兩回合反擊，全體上兩回合自回，滿技Cd3，基本上可以keep住回血，被動技俾人斬會回行動力，防御力會影響攻擊力。上防珠同防Sup打防反幾乎乜關都用得，仲可以當做補師用。極推薦有一隻。

Support：
19 Evo セイラ：萬能Sup，1技 單體機率吸15%行動力，2技扣對手50%行動力，3技己方全體加攻，敵方全體減防。
20 Evo 陽彩（仲未抽到）：萬能Sup，1技單體機率減攻，2技角自己全體解2個debuff 加2turn 防，3技全體上攻buff，上盾同回復行動力。4技！：隊長技，每加一個限界突破等級，全體命中提升。
依度引一下古語：「臥龍，鳳雛，二者得一，可安天下。」

關於組隊
組隊黎講有分主裝同副裝
所有技能都係睇主裝（活動加乘都係）
而主裝唔可以裝重複角色
副裝既話無限重複角，但因為副裝會有數值bonus
同角色同屬性=30%數值
同角色唔同屬性=25%
唔同角色同屬性=25%
唔同角色屬性=20%
如果件裝(多數R裝都有)有呢個技能既話

咁件衫就係百搭裝黎，即使同主裝唔同屬性都會夾硬有同屬性bonus

初期唔知點編隊既話會建議揀好四件主裝，然後撳オススメ編成，咁就會係唔更改已裝備既衫既情況下去自動搵最大數值既裝幫你組埋入隊

另外官方wiki有個模擬器都幾好用

可以揀好角色屬性同埋數值之後幫你sort最高數值既副裝出黎
咁就更加容易去揀練副裝喇

關於法珠
一粒好既法珠會等於一件升爆既副裝，所以法珠都係戰力重要一環
主要會用到既法珠一般都係攻％珠（最好細字搭埋＋攻）或者速度珠
攻珠比打手，速珠就比buff /debuff角，仲要睇埋攻擊先後順序（例如打手無可能會快過buff角出招）
另外某Ｄ角色會用到其他屬性珠例如皇騎蒼（ロイヤルアーマー蒼）防越高越勁就會用防珠（防％＋防），婚紗花織2技係自己血上限越高越大傷害，就會用ＨＰ珠

另外要提一提法珠細字有機會會有副屬性，副屬性只係俾副裝衫用
例如婚紗花織(光屬)，副裝用SR2019花織(水屬)既話因為主副裝唔同屬性會無左屬性數值Bonus，如果呢個時候裝粒有副屬係光既法珠俾SR2019花織，就會令主裝婚紗花織都可以享受到同屬性bonus

TLDR：有副屬性珠裝係主裝度無撚用

呢隻驚裝珠唔駛錢，拆珠要錢，覆蓋都好似要錢
新手黎講法珠會建議求撚其刷主線拎到D SR珠裝晒俾D常用裝先
R珠都可以用住先
然後等一個月兩次既免費拆珠週末，再拆撚晒出黎慢慢睇住你Ｄ組隊黎裝法珠
要小心唔好覆蓋舊法珠，尤其係Ｄ UR珠，無左真係喊到無謂
然後有多既Ｎ珠Ｒ珠就一概賣錢就ok

法珠出處：
- 主線會Hell會出SR珠
11章Hell可以刷猛擊（攻％）
12章Hell可以刷敏俊（速度）
- 打無盡獎勵有機出
- 每小時去望下驚錢shop有機出（UR珠要1百萬，最好留定錢）
- 每個月會有一次法珠event，玩足會送2粒可自選細字UR珠

每個月石頭進帳
每日任務：50石x30日=1500石
PVP：10石x5場x30日+排名獎石x4週(400~449分：400石)=3100石
法珠活動：50石x3排x3關=450石
活動劇情：400石左右+200石x6箱=1600石
巴別塔：(普塔)20石x40層+ED50石+(難塔)20石x40層=850石 / 1650石
公會戰：20石x3場x14日+排名獎石(201-500位：1000石)=840石 / 1840石

總共一個月8340 / 10140石

- PVP正常hea打點都有over400分，有時間就打盡晒PVP體力，賺PVP幣都可以換好野

- 巴別塔其實好睇衫既庫存量，某Ｄ關無對應衫就唯有等免體週末去不停trial and error，不過新手完成到普塔已經好好，難塔就盡打囉，每層都有Ｄ石，執下執下就抽多下咖喇

- 公會戰個排名獎勵就真係睇下執唔執到好籌入到個好公會（排51-100位既話都有3000石，變相賺多十抽咖喇），某Ｄ前排名會入會要睇你個人得分，所以都係盡力打啦

[祝褔大家中多Ｄ圓神]
路過刷首抽好心幫手撳下
撳呢條link 去裝app然後玩到抽得卡就完成咖喇
[/祝褔大家中多Ｄ圓神]

朋友招待link整合

村民B

NewMoon

望海似凱

鹹魚

美豚

黎明卿

巴爾各答

AlterBridge

銀蓮

頭po好有心新po留名

Lm

推

lm
諗緊應該刷法珠event定刷經刷錢好

村巴你比我個ac刷哂好友link未

未
一下都未刷過

我覺得應該係打主線刷毛線刷錢兼刷埋珠同裝會好D

洗唔洗話整多幾粒sr攻%/速法珠先好d定係直接係主線刷
利申hell開到10，normal14卡關

如果主線未夠力推都可以整住先
整多D可以揀下都好

想問下你地推到18/19玩到個法珠改良未

自己淨係清左normal 主線，hard hell未推到咁遠
睇D大佬話改良法珠D素材出得好少
如果之前拎到D主屬好閪既UR珠都值得一搏
但如果有中上再搏高D就未必咁化算

咁我去爆水刷下主線先

一陣加返條list先

仆街岩岩回收完石頭呢頭又出新活動

下星期二開始有泳裝活動
都係打珠打飛抽箱活動

免費送泳裝可可亞ここあ

1技 單體攻擊 30% 2回合打失率提升
2技 單體攻擊 2回合減攻。攻擊後提升自己行動棒（行動提升為：30%行動棒 X 敵方持有debuff數）滿技會追加降防效果
3技 單體攻擊（威力按自己速度提升）另外傷害按敵方持有debuff數提升（傷害提升為：debuff數 X 15%）

抽角UR泳裝公主大人
SR泳裝丹

正仆街

又要肝

買埋9800週年包30舊垃圾

唔緊要我陪你

連登有愛

諗緊課唔課個周年石pack擺住先

我每次見佢出特惠石pack都會買晒最細果隻490(送400)
變相係半價買石，然後買下買下就買夠5000有償
咁而間時都會有D有償石限定抽
最好就係會有5000石自選抽
次一級既都會有5000有償必中UR (但唔一定中當期pick up，好似係50%中)
當係安慰下自己用半價(2500円)黎抽好野

[祝褔大家中多Ｄ圓神]
路過刷首抽好心幫手撳下
撳呢條link 去裝app然後玩到抽得卡就完成咖喇
[/祝褔大家中多Ｄ圓神]

朋友招待link整合

村民B

NewMoon

望海似凱

鹹魚

美豚

黎明卿

巴爾各答

AlterBridge

銀蓮

冇人見到我

跳樑小丑

課完一萬表示爆死

同道中人

total 90抽2ur 雖然中圓神
我朋友80抽11ur....

我仲有D散石身好痕好想撳

我都想
搏下哈哈玉藻

咁佢有無圓神先

利申我無

唔係陽彩唔追了,打活動算

ここあ好彩唔洗抽

個post可以改名做陽彩fans club俱樂部

我第35層已經卡關,兩隻鳳凰丹,中間兩隻解debuff可以點打
入去成日俾佢一刀半件

normal定hard

normal咋我未見過第三版既野
第三版應該有識放沉默忘卻2rd個隻人

cap你用緊隊嘢同有咩裝可以用 唔係都好難答到

丹換野球依子 打手副裝/法珠用高攻嘅 其他要速
打多雷屬就いろば換UM版
唔夠肥/法珠就auto ch8/6
副裝sim係呢到

要補嘅話 りり可以換SR 2019丹 唔知你有冇

26UR, 但係都唔出2020陽彩同圓神168俾我

SR一定有咖喎

有
我都係去打肥先，呢隻未升
我以為曜日會多d原來ch8-6都跌

食完個晚飯個人冷靜左，好似入左聖人mode咁
收手唔抽了

inここあ、we trust!

留明

努力1001開post就交俾你

頭post：

全單體技，睇嚟可以配鳳凰丹打無盡

我明果種感受

曜日係多d肥 但係冇法珠 基本上都係刷主線

唔記得會送

已經兩張月卡同一萬yen，睇嚟係時候收手，let it go 啦

你齊無盡角 升晒就輕鬆上80

屌正呀！爭惡魔serra

我知，所以我主打無盡

可遇不可求嘅嘢

無可能咁完美

用緊依隊打無盡，未升哂，打Lv28仲有7回合淨

計埋錢法珠角色，任意主線都較高性價比？

肯定係

出D咁既珠係想點

Nice

其實我幾中意的中同抵抗，係數值唔靚姐
整粒抵抗速珠比小圓，或者比上免疫角

宜家先留意到，6%ur係煙幕
實際中168既機率唔係平時既1.5%,難中一倍，連帶up果三隻都係非常低
唔怪得見咁多人炒左
隻野係珍貴既，抵勁

me仲未中限陽彩呀

係奇怪咖，pick up果幾隻限角個機率仲閪

努力榨石

大家投左票未？
雖然我覺得都係陽彩贏多

諗住玩下刷首抽順便投多幾票

之前d限復刻過未，除左今次呢種形式
得呢種低機率既話，真係蘇州過後無艇搭
之前錯過左既，想要2020依子
不過話說2020系列係咪出得4隻，已經6月

邊d係前列軍，邊d係包尾班，其實營運都心中有數，佢地知出咩角先賺到錢

0.0085之後都無1%不如今次課到補底算

暫時遊戲生態，似乎想要既限真係要課到有，唔好諗住有得未來追返住

聖誕角幾星期前復刻過一次
2020係跟主線去出，黎緊下次應該大奶丹同蒼一齊出2020
之前個路線圖好似寫7、8月各開一章主線，咁就應該7、8月都會出2020新裝

同埋其實op入面除左168都係著緊2020裝

刷唔到圓神168 2020陽彩 再加多隻SS角都唔好開驚

想問下圓神同168係乜？

同一條女嚟
叫Ultimate Magica いろは

同埋而家我首抽應該抽2020陽彩嗰pool定係200石抽一次個pool？

唔好抽200石
抽限pool先

圓神168即係佢Ultimate Magicaいろは
168既日文音就係=いろは
而佢個造型係似魔法少女小圓個神型態

圓神168同2020陽彩兩個都係限池黎

一週年嗰個？
啱啱十抽中咗2020陽彩

中咗陽彩就抽一週年

宜家咁樣係唔係開得？
淨返3200石我抽200石pool？

唔好抽200石
想抽就繼續抽一週年

200石計返唔係抵啲咩？

但冇限同6%

陽彩同圓神都有隊長技，但隊長技要有突先發動到
所以抽限池除左抽到SS都可以搏埋中多隻限黎突

爆機AC

一位嗰隻就係送嗰隻？

係 其實幾好用

但佢同你哋講有翼嗰隻唔可以一齊放喎

睇用途既我覺得 FOR周回水會比較好用 但有D關要清對面BUFF就用有翼

唔係新game 黎架咩？ 點解有咩一週年嘅，down黎玩下先

同埋建唔建議買首抽帳

因為手機版係今個月先出
買唔買首抽就睇你玩得長唔長

同角色只可放一隻係頭

咁仲抽唔抽？

爆左機喇

我要升邊幾隻先

第一行：右1（或隻第二行左1）
第二行：右1
第三行：右1
第四行：左1

我見d tier list唔係推薦第4行中間多過左1咩？

但你已經升咗中間

個人喜好
水果隻2技打全體同有機率冰一turn 3技加爆同爆傷（被動）
火果隻2技貫穿破根性 3技全體打 消對面BUFF加破防
自已取捨

白圈Serra陽彩二選一黎練，兩隻都係buff角唔會一齊入隊
紅圈皇騎蒼同惡魔168推圖首選
其他果D例如圓神168唔係唔駛練，但推圖都係圈住果D好用
但係去到推塔就會明圓神有咩咁好

都係果句，隻驚唔可以一隊走天涯，到打唔郁/其他mode就要重新選角砌隊

新手LM

請問咁樣係咪開得？
同埋重複嘅角有咩用？

打hard塔盾いろば真係煩到仆街

睇你想唔想刷多隻SS角，不過成4隻限定都歐到爆
我覺得開都ok，其他SS角之後用無敵藍券爆番黎

重複角要黎突破，尤其係2020陽彩突破會開多個四技隊長技出黎

忘卻再打入去得唔得
呢隻驚真係要搵d角剋返
隻隻都要升下，肥料又打得少有排攪

秒唔到都係用惡魔168 2019ここあ呢類cc控住配埋補慢慢磨

兩隻唔同情況用，唔好比海鮮網誤導
從來唔係直接就1位遠比4位強，3位遠比6位強
玩耐左你就知點解1位凍結會咁高評價
而其實4位根本不下於1位，什至算得上有全驚最精神病既配置
2020陽彩係大部分開荒階段，3回盾加解狀態比負責炸兩turn既seira更泛用
排得係前10，什至無列出黎既都仲有一堆強手，全部係我心目中無太大既價值差
總之你呢個算係歐洲貴族開局

惡魔168係邊隻？咁我放隊放紅圈加2020 加邊隻

最底紅圈個隻

水隊放埋ur2019蒼
遇雷咪換埋2019seira同圓神
其實雙支緩無問題

真 我課左1萬羊都未有佢咁多角

爽

D大技石響邊到打多
紅個D我知打曜日,但最尾個粒唔知邊到有

戰力任 無盡 PVP幣 公會戰幣 &課金

仲有開箱活動，應該係最易拎既途徑
技石係最缺既資源之一，唔會夠升晒所有衫
所以揀最重要既黎升

同埋升技無得揀，係random升其中一技，要留意下

升滿一隻好貴

升R唔駛技石，即刻抵到爛

課咗d週年新手石突爆咗168 巴哈突一

抽到168以外d限都要捉出去打靶

課咗三千幾啦

呢度好多成萬yen但渣都無

我都係刷咗成日首抽刷到2020陽彩+168+凰丹（重點）先課

我果陣大天狗同花嫁就起左手

仲以爲係三千幾hkd

1萬羊30抽=7百幾港紙
3千幾大概150~170抽左右
我自己都就黎200抽

咁你大鑊喇
2020大奶丹向你揮手

HKD呀

等臭作

若果課2千幾我都夠補底

依家掛緊經驗關升完刷主線打塔存石

same但真係好肉赤
仲要除左保底大部份都食屎個陣

咁睇落我都唔算非

人黎將呢個拉仇恨嘅人拖出去打

睇開啲，課金係咁上下非起上保底先中乜都冇都係咁

冇用到凸石嘅話就係歐洲人

梗係用咗，即係三百抽得三隻168咋

諸君
我應該火刑唔夠

咩料我課到中嗰d嚟嫁巴打好彩咪三幾千，有時就

咁你課完有野落袋都好丫

一時時，依家冇保底嗰d都唔敢掂

已經去到我秒你全隊/比人秒全隊

想問下宜家d N石仲裝唔裝比D UR角？
新手玩宜家仲未有高級石

好唔夠用就用可以再裝的 要拆就比番錢就得 或者直接取代

想刷14h 成日死

升sup

刷16拎速珠

見係DMM GAME 係到問一問
有無巴打知DMM STORE 係款遊戲到DL完又無反應彈出黎叫你安裝
但再按DL又無反應 咁應該點做?

通知欄有冇野

通知欄有 個條BAR完左 會轉話DL完 按個通知會返去APP個介面但佢又會變返叫你DL

試下del左dmm/reboot部機

新手推下主線5版hell就好易拎SR/R珠
未夠力既去打下法珠活動，果個砌親出黎都係SR珠
N珠換錢is ok

呢隻GAME既UR機率真係好低
之前刷好既帳唔小心覆蓋左, 用唔到DMM
問左官網話 DMM引繼 左只能縛死,搞到要重刷
用左3日刷, 初始既15000 石 再加至12章既石先至執番個靚首抽

痴線，頭先10抽出彩光開心左一陣，然後我鳳凰丹2突左

你就好
我已經連續100抽冇見過彩

我成日出UR，但係永遠都唔出我想要嘅

我想要ここあ但剩係得一隻炎節
然後眼鏡有3隻定4隻仲要冇隻勁我想死

我想要陽彩但就永遠抽唔到，擺明讀心

嘩，合作d 圖係咪18+

鬼作係，五等份唔係

的確係，以前未有手機版淨係DMM版果時真係無刷首抽呢回事...因為鎖晒dmm account無得改

試Del 左Dmm store裝過唔得

第一次儲夠UR碎，雖然抽中重覆。無盡超易出UR碎

法珠活動我打到深度2就打唔郁…

練度唔夠姐 升完main升埋sup sup既數值有20-30%都會去到main到

無盡係個好地方

想問下2樓個D圖係IOS玩都會出到
定要去返PC先有

ios係健康版
要去網頁dx版或者android dx版先睇到

可以係ios玩，引繼去網頁版睇番

又送1800石
手好＿痕啊

抽抽抽抽抽6%唔係唔抽下話
蘇州過後冇艇搭

補左一萬羊全食屎雖然補多一萬就可以保底但完全冇心機補

就係科左果D食晒屎先手痕又唔想郁手
話晒宜家課完都有二突（靠禮包送果兩粒石頭突），都係想留下手等孖妹2020出果時再抽下戰力

而家課多一萬就夠我保底拎陽彩或者ここあ架喇
但自從頭100抽之後到而家一隻ur都冇抽到過真係好心sad
搞到唔想課又唔敢課，剩拎保底又好似好蝕

ここあ又真係好吸引
好彩我之前入坑果時有個唔知step抽定乜俾我扑中左一隻
巴哈陽彩都好似好撚勁...俾著我係你個情況都會心大心細...

冇勇氣課呀diu
兩張ur必又出埋d唔等洗嘅野，心很累

差一萬就課啦
我差三萬先唔想課

要相信有賭未為輸

又還返啲石俾佢啦

營運:計劃通

過埋今日，專心儲石

仲糾結緊補唔補

我就放棄啦

岩岩掘完差50

高級!!
300換咩裝?

最後換左依子counter速度組用

下個月食紙皮

望住ここあ食紙皮都好味D

來了
btw，今次係競速泳裝，下個月應該仲有普通泳裝（好似係

有冇玉藻ここあ用後感可以r下

丁後感：爽歪歪，條尾毛茸茸好舒服，浴衣易裝易拆

我唔係要呢d用後感
佢3技係個10cd係被動復活定主動技黎

上半係恒常被動，打咩都係剋人屬
下半係被動根性技，發動左要10T回氣

硬會覺得會後悔點解唔揀巴哈
不過算啦愛重要d

巴哈用途除左pvp一波帶走仲有咩用 好多隊都做到

唔知就咁睇好似有用d咁解

點解有時我用圓神解唔到對面buff?即係會miss?

我諗係抵抗

我以為可以清埋佢個抵抗

角色數值有抵抗

裝珠揀主攻擊%副的中會有D幫助
但如果對面係抵抗高其實都未必幫到

臨尾都係忍唔到手

完全封鎖

玉藻前

派左3000石，終於，終於，終於抽到陽彩啦，開心到爆炸，可以專心儲石

我DNLM啊！
自選UR券？！咁我之前果5000石抽黎做乜鳩

恭喜恭喜

自選有乜角揀先

當然無限角
同5000有償自選抽個pool一樣

咁可以慳返

爆水刷爆佢黎補經補錢

仲有角色幣!!!!
突爆可可亞!!!!!!!!

不過冇石，得1隻event角刷會唔會好蝕

你多唔多體水？

差唔多2百40水

會蝕，但係無乜機會可以咁樣刷Ｄ幣番黎
一係就刷主線等跌衫再賣做幣
衡量過都應該係刷箱效率好過刷主線跌衫

不過主要係想問下你地會唔會專登為左刷event而去搏隻event角返黎
十抽廿抽咁

一個月先一次活動，唔係愛角都會俾下面抽下
頭先有石送所以10抽唔中補多10抽
20抽出左公主大人搭
但係無丹

睇左啲技，今次水著エリザ幾啱搭鳳凰丹打無盡。

首先(ry

抽唔到講乜都假。Btw，用鳳凰丹打Hell難度Event Boss都好似切菜咁

鳳凰丹同圓神 應該升邊隻技好?

睇你主打PVP定無盡
無盡就升丹
PVP就升圓神

搭單想問下爬塔升咩好
pvp除左圓神依子之外仲有咩好推薦

爬塔我會睇人地D通關隊伍

我自己用惡魔168/圓神，婚紗花織，SR陽彩，騎蒼
你有UR Serra可以代我陽彩個位置
基本上普塔大部分都可以auto過
上到4字頭可能要手動揀招出同先打走某D麻煩敵人咁

ios係唔係限左日本?

係

限左日本係咩意思？
大部分日系驚係ios本來就要申請日本AppStore ac玩

其實android都係，不過有apk方便D

利申：有日本Google play acc

得30抽ALLIN哂岩岩好第3下中

圓神姐係丹?
屌唔小心用左個dmm 開game, 刷完又要申請過

今日先得閒刷首抽,點知過左限定pool

圓神=Ultimate Magicaいろは

兩個完左，宜家泳裝公主大人（エリザ）都係限pool黎

刷完引返落dmm
我都係咁

其實我兩隻都用緊打無盡
我配唔到最高dam個隊有兩隻UR都無

想問下巴打們 我新入坑係咪要刷爆活動先打故事

我最想問都係邊隻係圓神

而家無得抽,有一對白色大翼,粉紅長髮個隻

想問活動應該刷3定4好

推主線盡力推晒chpt 5，咁應該可以拎晒新手任務獎勵
另外完左chpt 3會開pvp，每日最少打5場，有餘力可以打晒所有pvp體力，贏頭5場有石送，其餘場贏都有pvp幣送，可以換技石同惡魔抽券碎（得PVP shop先有得入手
記得防守求其set一隻俾人屌打降番分，如果唔係升太高自己打唔贏高分其實係蝕的
真係有能力想追pvp名次可以等禮拜五夜晚先認真set防守先再追名次都唔遲

跟住搵個公會入，理論上就可以做晒每日任務，淨低就all in活動

之前D活動都應該係3抵刷D

我申左香港連登個個公會 收到thx

我知邊隻啦 之前又次首抽中左 但個個ac好廢 去左重刷

活動劇情好好笑
真係拎黎用

隻泳裝勁唔勁
而家冇得抽果d限,有d想上數字網買ac

抽果隻UR泳裝公主都ok咖
二技回血兼加攻
三技random 6回攻擊打單體boss例如無盡同公會戰都好有用
但隊長技限左火屬就窄D，呢隻驚除非D裝好齊，如果唔係都好少組純色隊

不過呢隻同圓神/2020陽彩比，我都係覺得泳裝公主稍遜一籌，但都不失為一件好裝

另外一提，應該月中/月尾會再開新2020裝，都係限池黎
應該係大奶丹2020同蒼2020兩件一齊出，但唔知係咪分開池

買ac算

都係課長玩具 凸爆配圓神otk

咁我會揀突爆圓神，圓神無限屬

why not bothpvp 陪埋2020りり冇得輸

無限課金咁又真係無謂揀

其實最可惜應該係miss左2020陽彩
除左打塔，我覺得送果隻168比圓神168好用

陽彩其實都只係高層數bf有用 打其他都有上位替代

今次要手動抽9箱之後先可以一鍵全抽on9

過左/抽唔到就算
反而有D期待2020丹
最多復活技就係丹
唔知2020會唔會嘔心咁玩複數復活

你地刷咁快既 我仲係第二個箱到... boss hard 我都要打兩次先死刷normal 算

你可以選擇keep住打普通關打票打core黎抽一兩個箱黎升左lv同技先
之後先再打boss我上個活動都係咁，刷3/4刷完一箱升完先試打boss
唔得就繼續咁刷，抽幾箱之後就可以1次打完hard

新手唔駛心急打hard boss住，升下送果件UR泳裝先再打都得
反正個活動成半個月咁長
但就記得一定要打齊，送既UR升滿技都好用咖

唔打hard好似開唔到hell?
1場hell(75票)=3場hard(~72票)=？場normal

唔記得係咪要打贏hard先開hell，不過如果係咪先打完一隻hard，每日打一隻hell然後刷normal boss
hard boss如果唔可以一回完結，其實係徙core
唔計加乘一場hell=50票（45 core入場)，hard=15票(45 core入場)，normal=6票(30 core入場)

係打完hard 先開hell 抽箱係咪抽到見底先轉

你咩都缺個陣就最好啦
但起碼都抽哂石同技材先轉

真係唔知升邊隻技先好

活動ur>supporter先囉
比起打手直接加傷，升supporter減cd/debuff加命中好似實用d

有無邊隻supporter升技推介?SR/UR?

我放左隻我隊野呢家係泳衣丹 2020陽菜 活動ur 同個隻sr 電系打手 打勁慢

都係上面講個d姐ur2019セイラ2020陽彩，sr2019陽彩

真心唔識配隊 d副裝備亂咁塞

打stage3囉上面都話打3效率好似好過4

btw
將你陽彩sup隻2019セイラ拎出黎換走エリザ啦我覺得會好d

但個隻打得單體 唔熟d技

原來隻game 唔得一直狂食補體藥 我慢慢刷第四關得啦😂

SR2019 陽彩抵玩，SR升技只係用1技石，UR要用2技石
缺料可以淨係升滿3技就收手
咁當然其他巴打講果D UR support都值得升，如果你有抽中

網頁版成日彈GAME好煩想打活動都打唔到

你地話升呢隻當打手 好唔好 ？

有佢就升呢隻 冇先升你嗰隻

無

唔係升好隻鳳凰丹再諗咩?

個活動逼我上泳衣丹所以想升其他先 用左上面個隻快左20秒一場

最強單體傷害，要同新手講下，唔係以為SR就唔升

鳳丹係工具人/副打手 你想無盡打高d都要搵隻主力升

唔知刷主線會唔會送一隻 前前後後抽左一百抽到 影都未見到

100%唔會刷嘅都係2019 1984好似都有

等下次活動先抽啦咁 巴打仲有咩sr神角推薦我升下

呢家係咪唔洗升補血角主？

周回-
無盡-
pvp-

隻美少女戰士エリザ好煩

請問呢隻係送既??

今日都幾-6 兩張抽獎券 一個開到六等獎 一個開七等

有無TEAM有位收

想問下其實堆 sub 對 main 有咩加乘 ? 依家都係自己揀完 4 隻 main 角之後求其用佢個 おすすめ 自動組隊就算。

#5

晨早中獎！

話說鳳凰丹對單體boss真係好正
我擺左無升過既活動UR可可亞入隊都打得爆hell boss

我禁攻略都冇咩人放鳳凰
升滿左等同技？

60等無升過技
用鳳凰丹係因為佢三招（計埋被動）都係上燒傷
燒傷，裂傷，減防三樣狀態對打單體boss都係好有用
如果唔用/無鳳凰丹都可以試下用裂傷角

試下用黎打下先，信左d 攻略，一下打唔死隻hard boss

攻略都未必唔可信，有可能你D珠/副裝未升夠

冇隊表示用依隊都夠打hell

打hell我要三次 唔解控好難輸出隻boss 終於一次打得贏hard 不過淨番幾個回合

隻Game好似幾正
新手有冇話要刷到咩UR先開得?

我又貼隊
一回hell
最衰未升泳裝公主果時未cap

睇post #3
宜家限池係活動池 UR競賽泳裝エリザ

呢個10000點係咪10000 yen? 咁買係咪最平？

不如直接係DMM課，信用卡就得，唔駛經其他代理
但課完要係網頁版先用到

我仲想課其他game

佢想平丫嘛

係wor 佢新丁72小時 儲值個月卡同平時有咩分別唔識日文 完全睇唔明

但你不如直接去信和啦
唔記得1樓定2樓有間野係個陣差唔多8算都係623蚊一張

張月卡平一半咁解

cap黎睇先答到
不過買石果度，新手月石係抵買
係平時月石既半價

我番到屋再問

推薦組隊再執之後手動可以1回hell

我隻火鳥丹無傷害既 好難搞 用隻 泳衣丹 上 無控一回仲打得多過換左火鳥丹

我呢隊岩岩好夠打不過都係冇解控，我都諗要唔要換隻解控出黎

如果滿技既鳳凰丹其實加隻evo sera就夠殺hell

番到屋到我貼隊 唉琴日升技 升隻2020陽x 黑撚到 升左普攻招技 喊出黎 新手 好缺升技粒石 活動又刷唔到

7~9箱有

小小地課個月卡算數

同琴日一樣係數值上好左小小 技能上都係只限活動角我上問 我用鎖匙開extra story 送個隻 係咪拎去分解？升唔到技同突破 定留黎做副裝好 好多送既都係2-3星評價 係隻2020巫女四星補血角睇有做功課嫁 唔係係又問唔係又問

鳳凰丹係上燒用，要搭多隻打手大大力車埋去先有顥著效果

鎖匙開果Ｄ舊活動角放做倉管啦，宜家升唔到技可能之後有機
但你燒左佢就無
上上次活動送果隻イフリート蒼係免費得黎幾好用既打手
不過你無得升技就唔知效果好唔好用

做副裝方便就拎番同角色有百搭色既R
想要指定數值高既就去用模擬器搵，應該post #5講組隊果度有

見到490優惠 掃下掃下 掃左5000有償石 拎黎做咩好 岩岩見到活動package 5000有償石 有體力 15支 有40個毛球 一張 ur 兩次活動十連抽 買呢個好唔好

我都貼下我隊一刀Hell, 打完仲有好多turn剩

圖片如下 好玩再課多d

你第三隻真心勁 有d仆街放一隻出黎打pvp 琴日打到我差d輸 係咁反傷...

皇騎蒼可以一個人改變戰況，尤其是打塔，可以死淨佢一個，然後睇佢一個反cup

叫得SS角唔係無理由

體力水同毛球都係次要
重點係技石同UR券
十連抽就睇你中左泳裝同想唔想中泳裝咁囉

隔離個9800仲吸引，有一粒突破石同一張自選UR 券
最慘係我係佢出呢個package之前抽左個5000有償自選

好似9800個個償石包正好撚多 要唔要課多pack

我買多pack 啦 10000比我fing曬

自選有冇得揀圓神

有得揀一定比人屌死諗都唔洗諗

張ur 自選卷應該冇得選限？

師兄，你玩其他game 都唔課法嫁？

依隻驚就算歪左其他UR都唔會有損失，有New就有新圖，舊嘅可以用嚟突

d 圖係咪用鎖匙開就ok

基乎全UR都有咁滯，升30就解鎖
有幾隻SR角都有

無，只可選一般池
基本上首抽出唔到果Ｄ SS角都可以揀，仲有警狗168 樹妖依子呢D都可以揀

活動送UR=送圖
佛心驚

一直都想問，警狗姐係頭po 講果隻電車？
睇技好似

講起黎
上次event h sense係動圖
今次變左連環畫

唔止，活動去到尾二都有野睇
所以其實唔課都好玩

可識冇中文

上次唔係花織廁所俾人硬上咩？都係連環圖黎
應該係活動劇情都係連環圖，但活動送既UR入面就係動圖黎

係電車
應該係講佢love scene場境係電車入面

咦點解我會有印象上次係識郁嘅
仆乖老人痴呆喇

死都唔換警狗168 防暴狗黎

手癢 十抽中了

新入坑係抽邊個pool?

正喎~呢隻都幾好用
又補得又打得

如果刷首抽就刷泳裝pool
係限池黎

村民b 推薦實屬佳品 等我課好 再問你換邊隻實用ur

目標係果隻ur?

升到1
升滿1 2技都唔中3技

隻泳裝UR係其中一隻
其他可睇post #3入面條link

開服玩過一排
宜家再玩係咪可以再刷過首抽

隻陽菜 突70lv 啦 咩料

個帳都幾多UR係手丫
咪玩住先

錯過左最好刷既時機喇
圓神池同2020陽彩池都完左
真係想刷可能等今個月出2020新裝，應該係蒼丹雙子

有得你突仲嫌三嫌四

諗住刷多個ac當睇圖
以前玩冇限角呢樣野
2020衫係限黎？

我二十抽 第一下食左屎

20202係限裝，今年開始主線故事類似帶動角色觸發左某Ｄ野而得到左件新裝
已經出左2020既有莉莉 依子 眼鏡 陽彩

換女騎蒼好唔好 村民b

有冇Team收人

好啊，我之前自選pool都係想換鳳凰丹同騎蒼是但一隻
點知俾我唔小心用券抽中左騎蒼
之後就自選鳳凰丹

就咁決定 頭先我-6 整番220償石抽埋去 中左隻四星評價既丹 光系個隻 好開心雖然30抽中左0隻泳衣ur...呢家我睇緊換邊隻ur寶珠同突邊隻好

的中姐係咩 加命中？

跟你10抽，得隻sr 泳裝

受方抵抗-攻方的中=debuff被擋下既概率
例如對方抵抗100
你的中50
咁就有50%會俾人擋中你既debuff

咁我決定突呢隻 陽菜隻boss 好難煩

咁樣開得？

哈 用自動編輯組隊 一唔用陽菜成日都係到混亂

麻麻 最好抽多隻ss先開

放隻解debuff/免疫角？今次隻泳裝丹有得兩turn免疫，SR黎講幾勁

仆街，好似有解包黎緊會有必中2020抽（唔sure係咪只有2020
叫得必中就肯定係課金抽
我個銀包啊啊啊啊

本身sr珠買唔買得過？
一粒買唔買好，冇咩sr珠

呢粒麻麻
如果攻%珠細字最好都配埋攻+
至於D數值靚唔靚可以參考呢個表

thz巴打
冇珠用，買左黎頂住先
同埋d 重複sr 同r 係咪可以食左黎突破先？

shop入面有機會出UR珠，價值一萬萬
所以最好預一百萬鬆動錢

重複裝?係呀有就突爆佢地
因為主裝無得放重複角
除非你有好多資源可以練兩件重複裝for唔同用途

點練兩件唔同用途？裝唔同珠？

yes ar
有鬆動資源先諗，新手都無必要咁做

新手表示 刷左2000k出黎 唔洗30秒就洗曬黎升角 係咪完左九箱都一直要打活動 ？

刷箱有錢有毛線仲有角色幣
抵玩同快過打主線呀

刷到悶可以試下去推塔或者打下ＰＶＰ幣
未推到塔就推下主線進度睇下故仔
兩星期後開２０章有蒼丹新衫

唔悶 都係掛機

食體回黎打想快d 換到隻19 倉番黎

如果慢慢掛係咪掛番stage 4最好？ 我呢家都係stage 3..

我偏好掛stage 3
但其實stage 4定3會好D係睇佢固定掉core以外果兩格出core既機率
所以都係隨自己喜好啦

幾時再有公會戰？

下星期三 8/7 1700開波

玩咗一排都未爬過塔 想問遲啲會有活動唔洗用體？

下星期六日(11-12)兩日爬塔零體力消費

出現了
限角必中UR抽

必中UR line up

好似冇咩特別吸引咁

全部限角
2020莉莉好似係全game最快角色
係PVP見到就唔想打

me無錢再抽

就黎無曬體力水了

速度愈快愈高攻，前提係抽得中

5000償石一次好貴

Over over 係咪要1000石買11支能量水刷活動

唔好，無水就休息下
用石買水唔抵

好的 隻game 回一體要幾耐 較個鬧鐘先

5分鐘1體

Ok thx 唔知爬塔會有咩獎勵呢 我仲係第六章 第一關

有石有券有野睇

新pool隻 2020依子惡到呢...
根本搶錢

禮拜一就有一萬蚊

早就用魔法卡預先碌定一半

禮拜三吧最早

唔係禮拜一咩我見隔離台話提早7月6開始派

無睇新聞，竟然爽手到可以提真
諗返起四千果次真係難以置信

而家咩時勢,關愛個期好明顯條氣唔順先攪到屎咁

全部都無其實抵唔抵抽

全部都冇就應該抵抽既
中2020就賺左先，其他個d就似係舊event角

sm左市民精神成年先黎想氹返
Ok,我都好期待星期一大奇蹟日

除左眼鏡妹我都可以既,係無陽彩對我吸引力唔大

依子小淫娃

依子高質

睇唔到有邊隻特別吸引

新春陽彩

陽彩勁主動

新春陽彩唔係發夢比人綑綁play咩

應該講2020個套衫
不過我鍾意佢被動多過主動

成日登入個時用D圖引你抽勁賤格

你唔鹹濕在先佢又點引到你呢

冇我既蒼bb

塔係咪quest 介面左下果個

課左超得UR唔中2020 但e隻有冇用,見佢攻擊排名係B

無錯

呃...好似....

宜家開始兩日內免費拆珠，係時候拆晒出黎砌砌隊喇

唔緊要,當買張圖

岩岩check 1 check先發現勁果2隻2020 evo 各自得唔夠10%

佢除番開咁多隻中好野1/5 機率都冇

你地講既圓神係咪已經無機會抽到？

咁都係算啦,慳返

唔知會唔會復,岩岩先完左

當買個希望比自己易中過6合彩

咁好似等花嫁先入坑好d?

買咗個一週年包
有冇話UR珠揀咩最泛用？

速同%攻

好thanks

好貴...我直接跳過 都課左好多了 之前買 禮包

屌 我換左粒防%珠...見到攻略推騎士蒼用防%珠 三粒換曬 一 速 一攻 一防

我開服嗰時玩都係主要速同攻
睇黎大致上冇乜變

隻人勁唔勁係咪睇#2 個網 最強個到？

咁佢要泛用嘛 你跟攻略換%防入特定角有咩問題

可以咁理解 可以拉埋落去打唔同關都有唔同榜

仲有花嫁？
想等可以黎緊2020蒼丹出果時開黎刷首抽

咁樣開算

佢應該講緊五等分

有serra同警狗168正喎

萬聖ここあ
pvp見到勁憎

剩返40支大水
全部ALLIN去抽BOX抵唔抵屌?ALLIN 10體關?

用咁多你而家幾箱
不過都冇所謂嘅我覺得，event穩定

13

點解隻game 好似日日有新pool 咁

有冇人分享下pvp隊
攻守都用緊依隊

守隊

呢期係特別凶

缺水要撲水，出新pool吸水

應該係，要衝課金top ranking

btw 新果個依子pool 值唔值得抽下1400 石5 抽加送體水

平時缺水可以抽下
但黎緊會開2020蒼丹我就會建議等一等抽限pool

收到水都ok 既

D新裙越出越op
諗緊好唔好賣哂d ur 舊裙突新裙

夠咩？
賣裙不如刷箱

5裙=1突

刷到棄game都唔知突得滿未

尋晚抽起條根不如試下認真守下
勉強執番個銀牌

升技係咪升圓神先？

我自己升左SR陽彩3技，都有升圓神
UR食技石食得多，衡量下先食

邊隻sr 陽彩？
同埋 之後岀2020蒼個pool有冇得用R 卷抽，好似而家電車pool 咁

SR 2019陽彩
主線送果隻，我自己無抽到Ｄ靚buff角只可以用免費野

2020限pool無得用券抽，起碼你係券池入面都無見過限角先

姐係d 卷可以allin 而家個電車pool
咁姐係有20 陽彩可以升技？

券pool會update新角入去
不過新玩既話早抽遲抽好似無乜分別
我會揀有就抽左佢，起碼早期快Ｄ充撐下戰力

可以升2020陽彩呀，都算係常用buff角

有無人睇左活動EX話劇情?
故事淨係交代左個金髮男係殺人疑犯就完左?
同埋好似無講到點解個金毛會入到マオ做出黎既虛擬實境?

死啦好糾結係咪要抽 一周年記念 唔抽好似無機會咁

捨得比錢咪抽唔捨得咪下次
佢出得一次就一定會有第二次

咁又係 最多抽得三次

收到一萬！抽爆佢老味！

等下次先

我未去check 唔知中銀收到未

同樣用支銀可以答你未

故事mode開始好難打 14章 普通難度

已課定等五等分

咁要開始升下裝，去hell刷下法珠

邊到hell

主線hell難度
速珠就6章，攻珠就2/8章

出左an機，遊戲體驗唔同左

可以隨街丁

crazy

無睇到開頭,唔明,係殺人犯有咩關係

我就係唔明有咩關係所以上黎問

我未打曬story 轉唔到難度

轉到咖，遂章計

係wor 刷sr珠定咩

梗係SR珠

我直接打hard 第12章 抽到粒廢攻珠 唔係%珠 hell應該唔夠打 直接放棄

附上圖片..

跌UR珠歐到...
其實你有冇睇我寫者
8章唔夠打咪去打2章hell湊夠數值先再挑戰後面D hell

唔係佢之前課金有得揀咩
我到而家1粒ur 珠都未有
sr %珠仲要係垃圾副屬

唔係 係主線打hard hell 12章 送一粒ur石

我有睇 我未試過 9估

打hard hell 12章啦 打完送一粒 total 2粒 不過無得揀 要抽

I seee原來有UR送都唔記得左

唔知生命珠係第幾章 我隻2020陽菜 副裝想整兩粒速兩粒生命%

1章+HP
9章HP%
10章both兩種珠都會跌

Thx 輔角整全速好 定 有d +Hp 見攻略推hp%同速珠

如果2020陽彩一定係主速副HP
有主速副雙HP更正

推佢用HP係因為佢個罩大細同佢HP(唔係個胸)相關
PVP入佢一定係推爆最高速，開完罩（三技）之後即刻幫隊友提速（加行動棒25% )，然後陽彩開完波之後Ｄ隊友就澎澎澎成條入晒對面
最正係就算入唔晒對面，都仲有個罩頂一下對面一波攻擊（當然宜家週街都圓神就無敵大罩都無用，呢個就另外一話

再加埋陽彩隊長技有得加全隊的中，即係易Ｄ上debuff又係勁爽

攪到我都想抽番隻，可惜中唔到

下次實中既 我掛機竟然掛到hell 12 章拎左粒 唔知算唔算令野

唔算最靚但都算唔錯
起碼係非自選抽到雙攻珠都好難得

Ur珠除左課金都唔知點得到 又刷唔到既

覆完診 抽一下一周年抽抽樂先

錢shop有機會出現，但要預番一百萬game 錢同埋最好開晒咁多格

一個月一次法珠自選製造可以整兩粒UR

一個月自製係點整 唔識搞

每個月都會定時有法珠生成活動，留意番呢個banner

然後去活動關打碎片，完成任務（整ＳＲ法珠），就會得到２粒強精藥
啪埋強精藥就可以整到ＵＲ法珠

活動入面用碎片整法珠可以自選主副能力，１主２副
例如係主攻％副攻＋同的中咁樣

我刷左四十個箱呢家我有錢😂

好撚伏 屌 兩下都中唔到一隻2020 得番d唔等洗 兩三星角 喊出黎

一週年？

係 屌都on 99 升到三十lv 拎去賣左隻

唔中2020 中呢隻做乜9 上網睇兩星野黎

當開黎睇圖
其實2020機率好低

我中四隻ur都無隻係

又黎問問題 有冇人推薦下我下隻升邊隻ur技先好 （2020陽彩已滿技）

19セイラ騎蒼惡魔168卦

聽日開抽
利維坦/海蛇

依子 UR

1技 單體攻擊，15%凍結1回合
2技 全體攻擊，80%敵人全技能cool down增加1回合 （滿技會增至100%增加cool down)
3技 全體攻擊，解除所有buff，減25%行動條
4技（隊長技） 因應角色極限突破，全體水屬角色增加5%（1突）~20%（滿突）防禦力

168 SR

1技 單體攻擊，15%附加1回合烙印屬性
2技 回復我方全體20%HP，2回合防禦up
3技 全體攻擊，攻擊因應自己防禦力增加，減少對方35%行動條

我抽完先望到出新池 我頂
有冇人知呢關點打係要打小怪定唔打 打完又復活出黎

普池黎唔駛驚

咁快出新角屌打圓神

普池咁週年張卷會唔會更新

清buff 很愉快！

之後就出清buff抗性角出嚟屌打返你，再之後出清buff抗性貫通...咦，咁似隻乜GO嘅。

其實抵抗高D都可以防到清buff，不過當然係睇平時有冇推阿婆出馬路啦

30lv la 你地話我解左兩隻佢拎黎換隻2019 孖瓣妹 會唔會好曬

Btw 我好多隻火屬打手 多佢一隻唔多 泳衣ur 火鳥 加隻棒球依子都夠玩

有組隊方向？有就執齊晒料（法珠，副裝）去換，唔齊料換番黎都係得個擺字
如果唔齊我會留番黎等換突石，2019UR可可亞就等券歪

仲未知組隊點放

咁唔駛咁心急賣啦

竟然唔係限
我以為上隻限清buff，今次又出隻清buff

咁要唔要突上去好 定由得佢

友佢先啦，如果你諗住拎黎賣
我未試過賣突角，唔知會唔會出番咁多角色幣

突左得100 我留係到看門口算 得閒先試下隻野好唔好用先😂

諗下又覺得奇怪，依子清buff即係打後手，後手又減行動條好似有D衝突

點解可以咁多pool

先手加人1cd先惡
Pvp d先手控場即刻跪哂係度

我圓神都係打先手pvp啦 先手有先手用法 後手有後手用法姐

咁於是究竟海蛇依子係打先手定後手

不過講到速度取勝
夠快既拎隻古智花火一下忘卻+沉默又係好好玩
輕鬆取勝

我圓神反而推攻無推速

我都係推攻 用2020陽彩拉條 之後圓神加多隻打全體清場

打得多PVP就成日見呢D組合
速度跑唔贏就GG

見到呢個模式都成日見到呢隻死人火龍裝孖辮妹雖然唔係recommenced 個心都無咁痛 呢個mode真心難打 唔睇攻略都唔知要研究幾耐

新手刷首抽係咪其中一隻SS角+一兩隻其他SSR就得

係，不過聽日會有多個海蛇pool
17號應該有新2020限角pool添

咁即係聽日放工再刷？

仲開心過中ur

到依家都仲未中到

有D SR真係有讀心

yes，聽日隻依子識清buff，無圓神都係個好代替品

我得萬三鑽留石定點好

抽十下表示尊重（你無石其實應該忍一忍手
我覺得無圓神/清buff都唔一定無得玩
鬥技場上位都好多無圓神既屈機組

反而2020蒼丹就應該一抽，暫時2020 D角基乎都壓倒性
又，普池角之後都會加入券池（但券池宜家先加到警狗168，你預可能都要一、兩個月先會加到海蛇依子

再唔係都要留石俾花嫁池？最壞情況應該五隻UR

卷比我當祭品 抽曬 頭先就係抽卷中隻勁sr

唔刷啦,好非洲
如果買AC除左圓神同20陽彩
仲有邊幾隻建議?

花織這騷貨，總是讓我戀愛

呢隻有咩用

打無盡一定出 打手位

「想你蝦我、想你蝦我、想你蝦我、想你蝦我」

都係個首抽ranking SS果D
騎蒼 鳳凰丹果D啦

提一提
今日下晝五點開始打Black Five公會戰
每晚11點截數，所以唔好錯過第一日既３場quota

有冇公會入

pvp比20lv虐殺代表你練度唔夠是但升下lv就夠打架喇

惡魔168萬用角，凍結控場全體攻擊
泳裝可可亞活動角，打晒活動抽爆箱就可以免費突滿升滿技
泳裝公主火屬打手，可以打無盡/公會戰做輸出
SR陽彩新手buff角恩物

同埋俾20LV虐可能因為未練好副裝同法珠
慢慢黎，PVP唔夠打就係防守淨係裝一隻角俾人虐打降分，咁你進攻果時就唔會出D打唔贏既隊俾你

睇下頭post果兩個公會仲有冇位

我仲未有人收我 公會

先抽為敬20抽乜都冇

心大心細緊...佢再派石先諗諗

士壯豪

抽不到了 一次算數

好慘一係唔出ur，唔係就出親9成都係辣殺
真係斷絕哂我課金d慾望

會戰3場打左60萬傷

勁過me了

抽左10連,中左新個隻SR168

新手係咪推主線先？活動洗唔洗理？

你想掘石咪主線
資源黎講一定係活動多
起碼有一隻可以滿技滿突嘅ur拎

申左第二個公會等緊入

推到10開無盡先，最好打埋今日既無盡
有無盡之後就全力打活動，應該係咁

魚先生可唔可以批我入會

感謝解答

無盡係每日都打既?每日結算?

每日打兩場,獎勵隨機,但好豐富

時間唔夠,第一章都未完

想問邊到有得睇活動幾時完?
同埋手機有冇得一次DL晒D野唔洗主線每次打一關DL一次

撳入活動左上角會有寫日期時間
無得一次過DL，我都想

再砌過三隊deck
希望加埋可以打到7X-80萬

我出到兩隊已經偷笑

隻GAME既石係要儲低留黎抽限定既?

睇你課金量決定

執完的確好D
唔知點打既可以抄下隊
基本上都係有加攻有破防有燒傷淨低就全輸出
除咗第五王麻煩D，會清buff (連王都玩清buff
完turn又要夾硬一齊食傷，仲要睇屬性（被剋屬會打少D，上debuff都難D

我無5王對策，打得好差

我都係拎第一張圖果隊去打５王咋
隻鳳凰丹想留番俾最大輸出果隊

我最大力嗰隊係靠幫boss上debuff增傷，其實應該用嚟打5王，不過我打4王嗰陣出左，無得出。依家打過哂5隻王，知道點出刀啦。

個個公會情況都有D唔同
我果邊過左十一點會一堆人擁出黎打
然後就肯定係停係5王度無人執
通常我都會出一隊5王然後等大佬KO

所以我點都會留定5王隊唔用住

唔知大家知唔知，尾刀隊如果淨低仲有回合未用完
用餘下回合打下隻王可以轉另一隊，咁就可以留低最大輸出果隊再打另外20回合

隻王用咩準則決定打邊隻？
想佢打我隻騎蒼打反擊
打5王打得12萬

電腦攻擊目標係剋屬優先，然後係低血優先
騎蒼既話你全隊都入火屬佢就應該會打你騎蒼先（因為boss係雷，會優先打水屬，然後係光／暗／雷，最後先會打火屬

原來係咁
唔怪之得打我隻2019セイラ先
咁執下先

終於可以隻5王公會冇人打

想問下買ac 係咪要有2020彩陽同埋圓神

唔鼓勵買 因為個ac 唔主動解login 好似一直都會login

簡單講，雖然賣首抽而唔係成品既
無理由要搞你，但風險唔係無
安唔安心食用，自己衡量
再者，回應樓上，我唔認為隻驚現階段有角不可或缺，故此就算無ss起手都完全唔係問題
對首抽有幾執著都一樣係個人決定

新手想問下可以練邊幾隻？

其他唔係唔練，只係呢幾隻比較泛用
同埋SR角或者某R角都好用，但要睇情況

利維坦張圖好吸引好想抽

I know tht feel啊巴打

可以做角色介紹

正呀蒼B係岩岩好

我明明唔係貧乳控，但偏偏迷最細果3個＋多個可可亞

不過除左陽彩，一實戰都會變幻球
花火經常，今次花織生日視覺面積都頗大

花織真係好難捉摸
但無諗過莉莉竟然大過可可亞，仲以為可可亞係數一數二

花織設定數字上細下延，今次浴室戰個份量完全作畫失誤，揉大左
除左陽彩有維持貧乏，其他人普遍實戰視覺上都無細過
可可亞原來咁矮，仲要大波

塔爬0體dog rush ing

你auto 咁過?

想無盡打高d係唔係要升惡魔可可亞(アラクネ いろは)既技??

46已經卡左好多日唔識打

岩岩打到30

終於過左Normal塔，49關仲難過50，4隻騎蒼真係痴撚線，無圓神168或者今次隻利維坦清Buff真係好麻煩。我係用電車168狂中氣絕先符碌過到
50關帶清Debuff同重火力就好輕鬆。

有冇升過技

無啦，純靠運

打到36 一陣收工試下先
但未有電車

你提果隻應該係惡魔168，佢同圓神兩隻都算係我推塔主力（是但用一隻咁樣），但我淨係升左圓神技，無升惡魔168

推完塔可以睇野

有圓神同2020evo陽彩normal輕鬆過

因為我見攻略係用惡魔168 多，所以以為用佢會穩d咁我升圓神技黎打塔

卡46+1

因為啲攻略出嗰陣未有圓神

夜晚返屋企睇

其實惡魔168有得凍結控場都係好打，但圓神清buff更開心

我有圓神同2020陽彩
但第一關就訓,第二關爆擊就解debuff
第三關無限大大力我剋屬都RJ咁

所以我已經放棄去返刷活動

hard 定 normal

normal打唔贏46

normal 我用磨隊過
圓神 2020陽彩 花嫁花織 花嫁lily

這活動有BUG 不知為何 當抽完箱後, 按再抽一次時會被吃300劵, 這己經係第2次

冇2020陽彩試左幾隊磨隊都唔得，就放棄鳥

卡36關果兩隻警狗好難打

無花織,我用另一隊過唔到
圓神 2020陽彩 萬聖kokoa 花嫁lily
第二關永遠俾佢集火死一隻

你係咪抽完左十箱？
十箱之後可以一下抽300券方便快速抽箱
抽之前望下，佢有寫係「一箱引」唔係「一回引」

係唔係皇騎副裝都上晒防珠?

個塔好難爬無解buff既裝 50層要帶咩去打

48 49仲恐怖48尾關四隻羅剎紫色頭個隻 49四隻皇騎蒼 磨到2046

隻王好垃圾 屌 個卷抽左隻2019陽菜出黎

呢兩關無得清buff真係哇有先手高火力壓過

打到hard 10關拎體力水就算數

46過到了,圓神同lily全體技硬爆
48識留技到3/3就OK

冇花嫁lily 有邊隻可以代替到

我都係用全體硬爆
我覺得夠大力就得掛lily有樣好招全體連減速
多數圓神加lily都打唔死,俾埋陽彩同醫女丹執雞

卡緊hard 41

DLLM 46 狂訓好on9

今日再戰左幾次，決定放棄

我估我要上齊晒d sr珠先夠力打

聽上面講用aoe黎打
發現唔夠力
跟住轉磨隊發現奶唔切
然後……就沒有然後鳥

而家用緊ae隊打好彩可以入到3/3

我用依隊打塔，不過應該無咩參考價值

過左苦戰48
我只係電車轉圓神

圓神應該再易D，圓神清buff係必中，電車係機率，要睇運。

新手塔20F都過唔到係咪好正常

打完
係咪每個月打完既圖都唔同
蒼b 好正

今期玩she male